做玻璃纖維想找拍擋

剛接手做玻璃纖維，得自己一個做，想找拍擋一齊發展，有興趣請聯絡

可唔可以介紹吓呀？

拍擋定水魚？

要甘諗既話，無野好講

1.講解吓實際做啲乜
2.有咩要求
3.有咩著數

我諗你唔講冇人會理你
btw pt可以考慮下

剛接左手大陸間工廠，做開國內同香港玻璃纖維製品

做大件定細件野先？幾多個師父做野？

笑話
上連登搵生意拍擋
請人就話姐

點合作玩法，無咩所謂

大細野都有做，有做製品同展品

果果都甘諗法，甘咩都唔駛做喇

rip錢銀嘅野幾年後又一條好漢

我地呢行難入行難找人，找下合作夥伴，沒什麼好笑

大陸仔上黎搵水魚

係好搵既 洗條撚上黎搵人咩 仲要三唔識七 搵水魚咪認囉

要甘諗既，無辦法

甘你老母蘭花閪咩

死過去支那啦傻鳩

成間廠得你一個人？本身有無長期客做緊？

甘容易找到水魚，就唔駛做實業喇

有客底，係香港公司就自己一個

實業呢個形容詞大陸到

甘你老母